parkour高手井型公屋由頂跳到落底

幾時佢先仆街？

其實唔難

不過我做唔到咁解

爬返上去先講

想害死人？

記得8-9歲果陣, 個同學係我面前又係咁爬落下一層, 嚇到我呆能左
佢係攬住企身條柱sir落去

On9

試著說：慢慢爬到落底

手足練parkour咪走得甩囉

因乜差事跳跳跳己經屌打咗你啦。
你只不過係極速落樓梯

parkour黎講都算廢

高手在民間
失手在陰間

得我覺得條友好勁？上面啲留言

我以為係唔小心跌落黎，對唔住

平時趕唔切出街都係咁落樓

咁撚慢咪拎出黎俾人笑啦

雖然係幾好睇,
但咁做都唔係幾好, 失手累到人

以為一嘢跳落嚟

我都以為 心諗有冇咁撚痴線

連登不嬲見低踩 見高更加踩

其實做到一層之後就唔難

推車仔個呀婆好冷靜，
見到只係停一停，然後頭也不回咁直行直過

想睇你試下

技術上唔難
不過望住樓下10幾層個心理質素緊要d

我以為佢係由最頂直接跳到落最底全身而退

屌現實真係有痴線佬咁做

條友做開搭棚？

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

悶到咁既parkour我真係第一次睇

係「手足」

井字型公屋設計真係好撚垃圾，羞辱緊窮人

我都係

勁 不過想睇失手片多d

lift都唔洗搭

如果有就蘋果動見

其實唔難

經過個呀婆心諗jm9

依家佢咪想減少人口 不過未成事

落落下撞到正有人 條友仲要尖叫 佢一定仆街

咩年代呀 用降落傘咪得囉

我都係，以為一野由頂樓飛落地下

高？

啲人經過好淡定

真係咩風浪，阿婆都見過......

佢可唔可以水平d咁影

冇花式嘅，仲要同一個位置同一個速度
悶到喊

chok咁多次手會攰架嘛
跣一次手都死人
幾勁丫

唔好「責」親人就得

好有型呀

成功咪藝高人膽大
衰左咪正傻仔以為自己係鬼佬

其實唔難 生得高少少都做到
利申 每下落兩層

Hi黑警

唔知停車場得唔得呢

你知道嗎
人類是可以從公屋頂跳到落底的

但只能跳一次

好撚勁，本身以為下面有鋪氣墊之類

我都意為應該係咁

樓主on99標題黨

由頂擒 / 爬到落底 就唔會造成期望值過高

阿婆心諗年中見唔少呢D傻尻

睇哂得個爬字
唔好叫跑酷
叫爬酷啦

係幾勁
但佢死咗應該要攞達爾文獎

其實都幾勁，換做鬼佬，拍得再好D大家應該會一面倒讚

on lun9

睇到出曬手汗

屎過自己就恥笑 勁過自己就拉低佢落黎再恥笑 唔意外

同一個動作做十次有幾勁
定係勁在肯攞條命玩

推埋呢條片，個教練好有正氣好charm

其實唔難
佢重覆同一個動作姐
手腳夠長就得
當然有冇膽就另一件事

勁就一定勁架啦，不過失手一下就無左條命

頂我印像都見過有人咁做過. ...

鬼佬香港個條勁好多

無單手拎電話出黎講，垃圾

真點Parkour 高手
樓主不如答翻𨋢啦

要玩就一係玩到Storror咁反轉尖沙咀。

只係咁樣？
我地連登仔個個都唔識咁跳
但你講到咁撚勁，我地以為你好專業
點知只係咁撚樣
仲有面post上黎？

一失手就死喎，你咁勁你試下

直落仲型呀

雖然好搏
但真係悶悶地

係啦係啦
評馬要跑得快過隻馬呀嘛

兩層樓

因咩差事跳跳跳
差唔多最後狼一幕
係直接跳落樓但每一層都有一個人拉一拉跳落黎個個人隻手

以前D配音好正

勁

觀看次數：316次。

個比喻完全fail,片中人同你都係後生仔一個，而且你講到佢咁廢，即係佢都普通人一個，除非你唔係人喇

佢個下甩手 再拍 完全無可能

連登高手多 個個單手爬開ifc

其實parkour即係用最快速度由point A到point B
落樓最快係搭lift
一層層爬呢啲叫弱智

呢個po啲連登仔個個parkour世界高手嚟？睇啲留言笑到我仆街

記得以前有外國人爬(條友爬開D知名建築)
應該都係比錢請人黎做宣傳
見反應唔太好就唔出黎認

連登個個蜘蛛俠 收皮啦 爬公屋
想挑我地 連登仔機

細個時已經咁諗過
用條鐵通都得

只係無必要, 無作為

佢做埋啲on9野點解要跟埋佢一齊做
定係我要跟佢做埋啲on9野要為左證明佢on9

80年代成龍套套戲都係咁上下嫁啦 一將功成萬骨枯

得啦，知你係腦魔啦

真
用同一種方法做十次就叫自己parkour是咪on9

由天台開始我就話佢叻喇

屌你老母標題黨
係爬到落底，唔係跳到落底

事實就係佢做到，咁就唔係On9喇而且我相信佢做得都經過訓練，始終條命得一次，無信心嘅話衰咗就係咁先

亂拋垃圾+高空擲物=扣12分

懷疑佢地識飛

身手好勁
頭腦就麻麻

冇，佢地本質同颱風游水班人冇分別，玩parkour既全部都係垃圾

其實唔難, 我兩層兩層咁落

我諗起Johnny English

高手慢

唔好放出黎
咁慢, 收埋條link 自己打飛機算

心情好既同朋友share 一齊睇算啦

幾悶下，下次用個第一身cam再拍

你自己係咁諗姐
一直唔覺玩命有幾型
跌左落黎咪整污糟啲地方呀

+1
颱風衝浪係好勁呀
但跌撚死左唔係晒我地錢醫

用快2速去睇就差唔多

其實幾勁

可能條友有幽閉恐懼證唔搭得lift呢

諗起啲配樂配上呢條片實笑死

呢段片最經典,好多人都係呢段先知parkour
個時叫free running

speedup
2倍

On9邏輯
連登仔勁唔勁都好
都論證唔到片入面條友勁唔勁

記得小五住青衣長康邨康貴樓同幾個𡃁仔 friend 一齊由地下爬水渠喉爬返上十一樓，爬撚完對手係黑哂，當時真係唔識驚。

跌撚咗落去又會變黑警殺人同手足

體能又幾勁

咁你用咩標準嚟論證，我好簡單啫，我做唔到就覺得佢勁，你做到我都覺得你勁架
一嚟就話人On9，你好撚醒？死傻閪

其實呢啲片你點樣去拍/剪都好重要
玩命片就咁搞到變悶片

d居民好似當睇唔到一樣

阿婆心諗，唔好阻住我番屋企飲精液呀

連登仔最鍾意用最低成本方式(鍵盤)
抹殺對方嘅一切成果

我都得啦
不過正係跳到一次

想揾返之前有條片
講 parkour fail
條片入面應該 9成 都死晒重傷

前幾日叫光復係佢？

由你錯邏輯開始就討論唔到落去啦
你點人身攻擊攞尾彩都冇用
層次唔同無野好拗

剪左d人話剪接做假

笑咗，10個有9個傻閪都係串人層次唔同夏蟲不可語冰，明嘅

細個呀婆會叫呢啲做飛天擒佬
專係打劫先會咁爬

Storror 好睇好多

請問咁樣係有啲咩成果?
齋睇呢個留言仲以為佢對社會有咩貢獻

Tenet

唔跌好威
跌咗變手腳

會唔會高估左呢啲舊建築既承托力 欄杆一斷就收皮

你由地下排上去我就話你叻

都落得好穩陣
咁多層夠力落都唔只，有膽先得
中間比啲人見到大叫一下嚇到都好危險

呀婆：挑！幾十年前我都係咁跳落去買餸

勁係幾勁 不過拍出黎唔型 唔係過回事咁

因為不嬲都有人咁做 大驚少怪咁

得1條友經過見到 睇埋佢跳落去

咁你一定覺得自殺既人都好勁，因為你做唔到
撇除玩命呢點，覺得攀岩勁啲

比著我係中間個阿婆實嚇死

動作唔難，係要大膽，但有咁既膽我都唔會拎黎做依啲一失手就會死既野

試下做個個係鬼佬...

以Parkour黎講咁樣難度好低

教返你邏輯啦
如果個post放係Parkour既討論區
咁你咁勁你做囉，哩個logic就成立
如果post係連登哩d大眾討論區呢
就唔成立
純理性講邏輯
你要好似小學生咁郁d發脾氣冇人阻到你
希望你現實唔係咁

呀婆見唔小啦 井字形跳樓

X Game

識唔識分做唔做到同想唔想做

好撚勁
如果香港人個個有咁既膽識一早稱霸世界

請問Ching係邊個鬧人先
而且佢講到咁，我緊係當佢世界級高手喇，定你平時做唔到一樣野都會串做到嘅人廢？

你鬧人On9都幾理性

成日都有意外仲扮型

無危險性，睇下d極限玩命先激

只不過係爬落樓.. 完全稱唔上parkour

體能幾勁，廿層樓。

咁跳落去都要成2分鐘
既然趕時間 點解唔搭lift？

好無聊

睇D COMMENT，向上難度會高幾多？

咪係食屎食到死都勁wor
不如你又試下啊

你真係on9唔係扮
你連乜應該做乜唔應該做都未識分

我諗係得你會覺得食屎勁Ching受咗咩刺激

佢覺得d 欄杆好實淨？

其實真係唔難...

勁到

咁咪唔使等𨋢

請問咩係應該做咩係唔應該做你憑咩判斷？

話緊個邏輯On9
小朋友你需要練習下中文閱讀理解

咁叫高手
一下跳落底就高手喇 高手

是旦有個閪伯吐左篤啖喺佢個揸手位度已經跣撚死咗

鬧人邏輯On9都唔見得有幾理性，我亦唔覺你中文閱讀會好過我。而且你不如諗下我點解咁講，唔好下下話人小朋友同On9。
利申：dse5**

如果佢係度跌死既話業主係咪要賠錢

鬧人個連登仔從頭到尾都討論緊片入面個個人
而你從頭到尾都討論緊鬧人個個連登仔
明個分別未？

咁樓主應該會發到豬頭
因為公屋業主係香港政府

老老實實, 無乜觀賞性
我寧願你3-4樓但玩多啲花式仲好

下次上國金跳啦柒頭

死就死遠啲，咪撚累到其他人

首先我只係好奇點解佢做唔到又會去串人所以講咗一句，係你無喇喇屌人。
另外你覆依段野同你一開始講嘅野無關，講到底你都係討論緊其他連登仔（即係我），你又憑咩用依個point

好似係鬼故來

我亦都唔會無禮到首先鬧人嘅諗法係On9，希望你搞清點解我要屌你，我對住無禮貌嘅人係咁

講真條友好勁 但條片拍得好撚差 浪費左

跳乜鳩 呢啲叫爬

條友好勁
跳廿幾層都冇手軟
不過啲阿伯阿婆好似見怪不怪咁

1:08 仲以為個肥佬想用洗潔精冼死佢

你話一失手就死 就叫勁嘛
照你邏輯 搵命搏連食100舊屎都好勁wor 一失手就死

其實關鍵係做到一層之後就一路copy and paste 果個動作就的，當然仲要加埋膽量

D公屋係咪轉晒中字頭做維修保養？
係就咪再玩啦 幾好技術都死 個欄一斷就898

是但啦
反正唔失手 咪打下飛機
過多兩日就冇人記得

失左手 就命都冇埋
同樣 都係兩日就冇人記得

是撚但啦
由蠢人自己滅亡好過啦

基本只要夠膽,本身有一定手力同握力.
可以做到. 真係唔係難.

有人願給一千叫人用咁既方法.由2樓落1樓再落地下.
大把人話我來.

條柱唔係每層都有間隔，會卡住架咩？

連登仔淨係識屌。鬼佬跳就型，香港人跳就咪害人

睇下幾時會

手足

我爬天台貓梯都驚

係勁，但係有冇諗過會嚇親人，公屋多老人家

呀婆心諗我三十年前已經做過，依家又興咁老土

想睇呢條片多啲

比條仆街跳完，所有公屋好快會加鐵籠，變成鳥籠好似坐監咁，睇你仲點爬到出去

同埋大陸人失手爬唔返上天台嗰條
嗰段片係佢人生最多人睇嘅片

睇開外國玩parkour佢真係唔算勁

9:50開始 又係香港黎

一黎就貼世界級高手

咁我有睇 追佢地channel

即係平時睇開英超轉台睇港超 唔覺有咩特別

樓主條廢閪咁撚廢就咪出嚟柒啦
跳落去喎 我跳樓梯都仲撚好睇過你條垃圾片

你呢句留言都嚇親我啦

盲反都用個好d個比喻啦 好肉酸

我睇嗰條

天秤 引體上升
天台邊 打空翻
A大廈 跳去 B大廈
.............

全部 fail 晒
呢條片真係驚世
之前仲心郁想學 parkour 即刻縮沙

佢放手係逐隻手放，但太遠我睇唔清楚佢接實下一層時有冇空檔，有冇一刻係兩隻手都係空嘅

on9仔lift仲快

仆街得過起井字型公屋既人？
中間成大塊空地晒左

睇完無咩感想，淨係諗呢啲人一失手就只會累人累物，成功嘅又唔會有好大得著

咁都有真心

我淨係覺得佢落到地面個表現
好無大將之風
唔盡情chok樣chok post不特止
仲要好似死過翻生咁
一睇就知係低手搵命搏
浪費晒

我十幾年前而個有個朋友做過 果時都未有parkour而樣野 個個都話佢痴線

趕時間做咩唔搭lift？

跳完一層要妹幾下先再跳 啲動作好唔流暢 冇乜觀賞性

俾人追數

都幾叻，將件咁危險既事可以拍到咁悶，睇到四十幾秒已經頂唔順飛住睇

連登力量
本身316 views而家5600

一失手分分鐘累埋下面啲人。

view數再多幾萬又點
垃圾片都係垃圾片

細個同一座有班道友
High完嘢會由廿幾樓喺個角位爬落街
爬過好多次都無出事
不過佢中間無嘢連住咁落都係好勁

其實唔難
想當年 架𨋢壞左我都係咁返學

不過新手黎講算係咁

世界就係好多呢種奇人, 唔怕死, 但挑戰嘅嘢對人類貢獻不大, btw認同你, 唔應該係人多地方進行

入黎就係想睇this reply

重覆同一個動作有咩睇頭

上面個個見香港人就踩，真係好撚肉酸
唔通大家知片入面條友藍絲嚟？
開始覺得香港人輸俾支那係抵撚死真係得啖笑

我最想睇parkour fail
一直跌落底

啲人好似睇佢唔到

爬落去都叫parkour?
最多咪叫climbing

真
連登仔：其實唔難

時事台？

都係嗰句，過到灣就拓海，過唔到注就填海。

其實玩依啲真係會上癲，因為成功咗滿足感好大，之後又好快唔滿足就越級挑戰，愈玩愈難，就之後就沒有之後了！

mean 到 支持下啦 香港好少人玩parkour

睇標題以為係意外

如果突然有條o靚仔扶住條邊跑過佢就仆街喇

咁樣叫parkour

好耐之前有條片係大廈天台一路parkour 落輕鐵站
月台仲有個啊叔見住輕鐵站頂跳左個人落嚟

係我以為佢臨尾會打個關斗落地

我搭lift快過佢，點解無人話我叻。

見到個阿婆咁瀟灑頭也不回，我笑撚到仆街

呀呀呀呀呀呀

屌童年回憶番哂黎

勁，除咗身手，最佩服佢個份勇氣

24層，一層3米計，即係72米。係好勇、好勁，但係唔該上返d字眼，提下人唔好亂試。一陣有個細路或者有個傻既睇完照學就又冇咁既體力技巧就仆街

體能同膽量又真係勁嘅
不過你都見唔同樓層都有人攞圍欄黎晾野, 佢落嗰陣睇唔到有人隊緊出去, 拍片條友又提唔到, 就上報紙架啦

條高空SHOT 睇到心到離 之前鬼佬玩TST root-top 又係 睇到勁緊張 個心離一離 本身畏高

可能啊婆後生時玩開

我要求唔高
你喺同樣地方嘅天台做一層俾我睇就得

仆撚死咗又可以入黑警數，支持手足
死因戇尻，無其他可疑

喺停車場跌撚死咗個啦，走都走唔郁仲甩
叫手足去練，係咪靠害

成果咪就係佢爬到落黎囉
唔講以為連登仔揸住個鍵盤屌對社會有貢獻

用成果係怪怪地嘅, 當係純粹achievement, 冇話正面負面
夾硬要計成果嘅話, 九成以上運動員都只係一班自己想玩遊戲又要人出糧sponsor嘅無賴

上面班人講就凶狠做就碌撚

屌，諗起功夫入面個火雲邪神

咁叫成果
我日日都搭𨋢落樓架喎

認真呢個勁好多

你邊個平行世界過嚟？定飲大左？不嬲parkour片喺兩登都係屌架喎，從來未試過一面倒讚

其實係用命搏view數啫 搏得贏咪勁lor
我都覺得幾撚勁 但係只係勁在夠膽色啫
不過鳩爬就真係完全同parkour冇關係
睇開storror嗰啲真係練到可以預判到距離同風險
樓上嘅人屌係屌你改個濕鳩標題話乜撚嘢parkour
但係條片剩係望住你鳩爬
你改下個標題可能會少啲人屌嘅
btw未去到storror嗰種級數就咪撚玩啲高風險嘢啦
其實如果你落去嗰下咁啱有人伸隻手落欄杆 一落唔穩 你跌撚死咗啦 講真你今次幾好彩
你風險都評估唔撚到 只會害到其他人

我都得啦，仲快過佢
不過只可以跳一次咋嘛

你講唔到泰文，咁係咪全部識講泰文嘅人都好勁？你係咪弱智

咁你係戇鳩唔通要讚你叻仔？

無錯，無觀眾睇既運動員，只係一個好身手既普通人

不過咩叫真正既成果？
揾到錢又有成果咩，錢同運動成績一樣只係數字
錢換黎既快樂係成果？快樂本來就免費

其實人生無意義，做任何野都無成果
死撚左佢算

公屋仔冇資格上街做我地手足

我諗一定好難
但呢件事本身好撚on9
我諗Parkour總可以係唔係咁撚高既地方做
專登係D咁撚高既地方都做真係好撚on9
我係講埋班外國人
全部都戇撚鳩

因為你做唔到佢咁on9
所以你唔可以屌佢on9

每層欄杆底去到下層欄杆頂只係一米鬆啲
跳幾十次喺體力上唔算好難
最難係心理質素

發惡夢成日都會ff自己咁樣爬到地下逃生

好似你鬧人 傻閪先

記得屯門有個白卡佬想試
結果跌死左
有片㗎
不過搵唔返

我同學黎，係我面前sir

好多回憶

做乜撚嘢呀你，佢俾人逼住去爬？

幾多樓

有咩分別呀？柒頭講嚟聽下？
打風出海死咗要人救
玩呢d無做安全措施，跌死跌親都要人救仲未計見到佢死嘅人會有心理陰影
兩者都係將自己置身危險當中
除非你話佢搵個無人地方，死咗唔使救，咁我就拍手睇支持佢

香港人口咁撚密
佢自己失手跌死唔緊要
撼死路人真係屌撚哂佢全家

最底係幼稚園?
如果係好心佢㨂過第二到

個看更d 英文幾好

天能

連登力量
316
一晚22000views

成段片最勁係個阿婆
勁撚到
行過有條友突然係上面落黎
阿婆望一望就走左去好平常既事

人地係型喎

就算佢爬上去 你地香港人咪又係屌鳩佢
鬼佬做就冇問題嘅
香港人做就係垃圾 不務正業累人累物

其實唔難 但失手會跌死 淆底

個阿婆推車仔經過先係精綷，襯托出呢條片同個標題既不知所謂

又做on9嘢搏上位有個抖音大陸仔就係咁跌死咗

dllm

好悶

阿婆心諗 挑！唔係向上層跳就唔好係到扮型仔啦。

要喺小紅書宣傳
震驚十三億人
必學打卡點

踩港撚
俾著係白人鬼佬嚟香港爬公屋就會話好型

其實我覺得好勁
就算唔係好 pro
但都唔係咁易人人做到

連登真係唔同哂
早多幾年應該幾版都係呢類留言
大家on99輕輕鬆鬆
而家咁多認真撚唔知做乜鳩
又話嚇親老人家又盛

連登仔：唔係世界級選手都冇資格拍片

細個都係咁樣跌落下一層
不過佢由頂跌到落底咁癲

主要係拍得悶
睇著佢慢慢跌落去唔想睇
但真係勁既夠大膽

其實仆街師跳樓之前會唔會逐層check下d欄杆先

如果突然有人掛衫或伸隻手出去

有樣野係無變
如果條友係鬼佬，個個一定跪住嚟奶話又勁又有膽色又盛

這是連登

影片留人間
人留停屍間

阿婆幾廿歲人有咩未見過

睇到都驚, 基本上一失手就bye bye

連登仔睇鬼佬：好型好勁呀
睇香港人：死廢青 跌死自己好啦咪撚累死人

其實鬼佬做一樣係柒
間唔時就有人parkour跌死
一樣係俾人笑抵死

如果有啲花式，打下「筋豆」，都叫有少少技術...
如果好似樓主條片咁， 其實真係無「技術」可言，只係一個「大膽」嘅人爬欄杆落地下。
地盤大把人「大膽」過樓主...

公屋比佢更癲嘅大有人在

唔關事 好耐之前有條片喺屯門parkour
youtube 啲cm好多人屌佢

我係佢老豆老母我寧願射落牆
以為好型
跌落嚟整到嘅唔止自己仲有其他人
咁L 勁去朱穆朗馬峰峰跳囉

點解佢每一層個動作都咁一致

冇安全措施 身體狀態差d 突然想打乞次都會出事

好慢，冇速度感
睇到想訓

𨋢都唔識搭

如果成龍係依個年代開始玩

連登都會照屌佢啲動作悶/影響到人/唔夠快

你係勁就爬上去啦
跳乜撚

向下好似難過向上

住呢啲屋個個細個都玩過啦

真，我細個住4樓成日咁樣落去返學
但十幾樓會耐過Lift少少

如果你住係個到
有條on9仔無啦啦走入黎玩命出左意外
你有咩感受？

搭棚工人都做到啦

係囉，我擒出去都唔夠膽，仲要落咁多層

又多件公屋仔亂拋垃圾

搭Lift 咪仲快

同問

平時返工都係咁

勁，但咁落法好悶
動作太單調

貼上連登預左比人屌

師太表示依家年輕人退步好多

公屋: on9當有趣
私樓: 與別不同 有品味

咁大risk都take

影響唔到佢啲老嘢就唔會理

係大陸死撚左啦
香港幾十年樓 d欄杆都仲未鬆
大陸一個唔好彩chor一chor甩左連人帶欄飛出街
E d運動真係好反智

唔出奇

公屋果班濕濕碎 花式跳樓姐

你覺得自己威咪得囉
你呢啲得把口既係個mon前邊個夠你勁呀

咁叫parkour？咁只係爬落去咋喎

又唔係一跳到底

呀婆心諗:幾廿年啦,老公你咁耐都仲未投胎

可能平時睇開storror,真心覺得佢好鬼慢仲諗住最尾至少打個後空翻

講馬佬論

垃圾片 無料到

連登仔個個都得啦平時落街趕時間都係咁落佢算落得慢

Jet lee型到..

ifc 逐層落到先叫勁

parkour犯國安法會被禁

得架喇 最勁你呢d撚屌
無人比得上你地

冇咗保就業，香港大把人做到

廢話就收皮啦
不如你講吓你所謂成果有咩咁威或者有咩意義

報咗警

都係個句啦
先唔講你做唔做到
人地挑戰到自己咪就係威囉
你連有無咁既膽都唔知啦
不過人人對威既定義都唔同
你係個mon前話人廢可能都覺得自己好威架喇鍵戰
乖啦收收皮先 現實拎住個keyboard無乜用的

parkour 本來就係用來訓練 強化自己
但用來表演呃like呃錢個d好行唔送 冇人可憐
表演成功就恭喜 表演失敗更加恭喜

我問你呀 做完有咩得著？點解唔試吓3樓跳落嚟？因為冇膽？

人地個目標咪就係咁囉完成到咪就達成自己目標囉
片入面果個我黎咩？你問我做乜鳩
救撚命 你呢啲廢柴鍵戰真係on99咁
係咁先

又話挑戰？片入面唔係你你又知人哋係挑戰？你又知人哋目標係乜？可以只係屎忽痕咋

救撚命 你鍵盤得嚟命幾自以為是
戇鳩就冇資格稱得上 白痴仔就似嘅

勁還勁

但唔鼓勵玩呢啲

都係個句啦
隔住個mon講你實最威既
現實keep住咁wo記得 唔好dup低頭做人呀

係咁自打嘴巴問你有咩得著又唔答
又唔諗吓失手會有咩後果累人累物呀
仲以為自己好撚有抱負咁

乜撚dup低頭呀你咁講係咪即係所以社會上嘅成功人士都跳過？

每日都咁落樓 有幾出奇

你真係盲+蠢架wo
答左幾次都仲未明 不過係你呢啲毒撚唔明都正常既
算啦 睇見你成日開post 都估到你咩料
加油啦下 連登需要你